有冇手足覺得今日鼻寒中心d杯麵好難食

咁難食搵鬼食咩
d熱水又唔夠熱

乞e

Ching咁得閒上黎9up

d杯麵都唔知係咪大陸製

呢兩日手頭上既野做哂 hea番d不過需要鳩up 解壓

條女典

冇乜野 手術都唔洗做 佢整傷韌帶冇斷 唯有慢慢等佢好返